屌你老母港鐵

仆你個街
尖沙咀站人流管制改撚到勁多個岀口都唔俾人行
人又唔係多
封鳩晒啲岀入口
行撚到腳跛都未撚入到個站
指示又亂鳩晒
警犬同職員都亂鳩咁指路